Abonniere & werde Teil der Community - http://goo.gl/slvAkC
Livestream: http://www.twitch.tv/MatzejiiN
Facebook: http://facebook.matzejiin.tv 



DIABLO III
Offizielle Seite: http://www.diablo3.com/



WICHTIGER HINWEIS:
Wenn Dir das Spiel gefllt, bitte untersttze die Entwickler und kaufe Dir das Spiel im Original! 
http://amazon.d3.ros.matzejiin.tv

Du willst dir nur den Key fr das Spiel gnstig Kaufen dann nutze diesen Link:
MMOGA: http://goo.gl/xAT2ov



Danke fr all euren Support, Bewerten der Videos und Hinterlassen eurer Kommentare!